啱啱喺地鐵望住我嗰個女仔 入一入黎

其實我好想問你攞電話
但唔夠膽
而家先後悔

我係啱啱係九龍灣站入嗰個男仔阿
求相認

哦 原來係你
岩岩見你個頭油多到可以做豬油膏
覺得好奇怪

係我呀

原來啱啱一直望住個女仔條毒男係你

你放你張相比人認你先得嫁

成班基佬
一見鍾情你地知唔知咩黎

樓主靚仔？